感覺到個人有啲負面

有時唔知自己做緊乜鳩
做乜都覺得自己好廢
有無同路一齊傾下

我日日都好負面，生存左3x年
唉聽日好多野做呀
唉後日要返工呀
唉今日遲左走

我時不時都咁 持續左好多年
搵人傾下計會好啲
樓主最近有咩煩惱呀

好多時都會咁諗
特別覺得自己好似做咩都一事無成
巴打而家讀緊書？

唔好等到絕望感嚟到先求救
否則太遲

都負左好耐下

你攞300蚊去叫下雞先啦

係吖 外國讀緊
近排發生太多事
有時會攞其他同學同自己比較
然後就覺得點解自己咁垃圾

Thanks但叫雞不了

每日都好似一樣咁？

唔知之後條路點行

我有時都會有呢種感覺
樓主而家讀緊咩科? 平時有冇話中意做啲咩?

對

人比人 比死人架喎 點解要比較啊

每日都行屍走肉咁過日子

唔想自己停滯不前

咁同自己比較未可以!!最重要係贏過昨日既自己啊嘛 同其他人比較無意思架

其實係咪所有人都係咁負面

唉，係外國讀書好多時都好lonely
有時都唔知可以同邊個講好
咁近排發生左d咩事？

有時會諗如果世界末日
我會好樂意攬住大家一齊死

不如依家攬住我死

試下正面d

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

有呀 成日覺得自己只係一粒微塵